[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2154)

慢到

Thanks yy

我手機無開sor

6.5b 大大力gel

樓主做乜開2個post

小妹超重心收錢✌🏿️

又嬴 旺撚到

睇撚咗一場世紀大假波⋯⋯

#1 右上3點 以此內容建立主題
唔記得邊位手足教

今晚多仔穩唔穩

thx 車厘龜7.5

澳假冇可能長追一隊波 上次山g贏老鼠又係死好多手足

有無人講下22個球點解吹fake goal

其他贏

出水未

手足叫開sor

第一場就包頭

做隻私家雞比悉尼

上水啦珀g撚
唔好要我催你好唔好

球證買左客

侵犯龍門

第一場波就567

衝龍呀

小弟新開左個清爐 分享下心水
多多支持！

吊,唔睇var ,3.5大呀

夜啲見 到時再黎分析

ok

100:2

做乜9 之前唔係好正常嫁咩

有冇人識睇 呢張飛係咪叫做贏咗?

輸波就假波，驗下腦啦

咁聽話 下次手足叫派，你會派？

因為假波

珀斯光輝的主場成績甚佳，今季聯賽4次主場出師3勝1和積10分，是澳職主場成績最佳的一隊，我找不到不支持他們延續好表現和再下一城的理由。

聽日撐墨勝算 本田

事後就事後啦 2000蚊啊媽 遮乜春啊

派llm 執骨

研究新方法睇角
12-21
第一場悉尼9.5s✔️

啱啱係咪有好多人要派

柏g 死垃圾， 輸一粒先追一粒， 又jump 撚左
有冇高手出水， 就快輸到仆街

輸咗但係唔覺得假

馬會分析 成日瀨野

大佬好野
學左好多野

中立場

幾多呀發哂癲

上場喵叫好正氣

有邊晚唔係

想笑死我咩

我朋友車厘龜中場7.5幫幫你，又中位數

徳國最後一場 抖2個月先再踢 主場 gogogogo

跟頭蛇未

有無係信柒頭彪ga
驗腦啦

thx

2.5s又爽

多仔似岀唔齊主力和

多仔連杜塞都輸

信佢就死，本身平半大回飛到平手再升水
點睇都有鬼

今晚下盤夜

爽死

水咩位 私家雞就直插對家啦
悉尼仲要有阿積士主力外援

前日仲贏緊4k 依2日玩即場輸翻晒
最後500鳩買算

真係唔識架喎

媽媽救我

2.5s 要驗腦了

好慘一早買得1.73，不過有得受平半

有冇人今晚出水比我追

科隆應該得
多仔有失分空間，驚佢玩野

主隊係咪可以收錢？

gun雲加
or
下次車厘龜tg我，我tg返你，佢準過明亮

多仔上次柒到 今日打第2都讓一球 盲都識買

派錢未呀

盤路引客？

德甲有無心水
兩隊都愛隊

今晚正氣好嗎 多仔利記

想問下買左真飛 係咪要等個app出左派彩先可以去拎錢

有冇人有雲加tg 佢買咩都避了

ching今晚可唔可以唔好買上盤

多仔角大

想串埋猁狗角大

可唔可以俾雲加tg 得書包

不過睇埋陣先

佢依排唔見左人

雲加古惑的槍黎 燈完會中返

多左啦

照俾先 我發覺一買上盤 如果雲加同路就9成針

雲加條燈西輸到冇面見人

所以佢買咩避晒佢得了

不過點估到老鼠又回勇 珀g即廢

科隆 今晚正氣？

聖誕分析益手足 希望連勝過聖誕
OK?

話雲加燈個啲肯定少賭錢 明顯反手水黎

有冇人要多仔 我問吓嘅咋

出真飛就中 其他反手到呢

第1對第2讓一球 點要呀

加左tg，求帶領
贏多小小過聖誕

1516緊 可能要角大算

派？

Ok

Lm

雲加正反好難估

平手買高水，轉盤買低水

今時今日澳職仲買角大

發覺好多2-3 k 事後飛，有條5皮客2ng 想拎出來bin9 d 事後撚買2-3k

Gchi

想問主係咪炸左球？

幾倍入

yes

今晚啲波有啲惡賭

2.17

想跟你

我跟琪妹搵食，join左會員plan

輸埋今年唔玩

戒賭10日啫

希望今晚唔會爆冷

利作客直屌讓一球 夠勇

有冇咁正氣？

星期二晚主盤日
星期三晚下盤日
今晚

紅星對家派錢 提提大家

雞達飛fg好好分 入翻注竹

買咗條過關頭關珀斯就輸咗費事補飛
今晚睇賽果睇下點開等聽日做reference

似樣

3場讓1球

點解你地咁多錢 定又係度充大頭鬼

Allin科了

辛特候遜2.5b(重心）
科龍半主
辛特候遜主win

希望今晚正氣 踢場好波去放假

介左成個月 希望今晚正氣波啦

fg 30k

最穩多仔

我賭左咁耐都未grad

渣ga

0:0

笑你老母牙

幾時

我想買聽晚既696，大家點睇

89左右 侵犯龍門

百9幾場波 skip

都係既各有各心水，沒咁大把握就skip好正常

今晚準備贏大錢

唉屌 冇得走盤 VAR廢撚左

濕9杯 仲要第3名 贏輸都無乜分別

西咸聽日好似珀斯光輝今日

輸左兩口中東波 屌

就係因為踢風流波對面可能會放水，而且
696受半一好似都幾吸引，和都已經可以食晒全格

有無可以睇番場比賽

中東波好難買

唔係掛 濕9澳假都要睇成場 youtube search隊名 有精華

琴晚走盤日

不了 上次696 受2球又係一堆人咁講

鳩篤入球細 一買爆2粒 輸左悉尼d錢diu

今晚上盤日

驗腦日

驗腦日就日日都係啦

皇馬點同河床 皇馬果場精銳盡出擺明係認真踢，而河床果場讓成球半都贏唔到艾阿恩，差距一目瞭然

下星期二三無盤日

留名科隆今晚撚手足

科隆紅牌

科盤 格雷角大

fs巴

科盤

伊鳩屎
紅星對家
川迪 三串一

狼隊盤點輸 輸一球都走盤 仲要主場

想小注過關試下 狼對強隊唔差

雞達飛 努力丫 翻工先

科隆對家
上場2.57都開到仲贏？

強隊殺手

唔使諗科隆繼續，追咗幾場輸都抵

有無人有異意？

利頂盡都係贏1球 狼抵買

無，希望正氣

科隆大船

差漢堡1分 我諗會去盡

科隆正氣

科隆，頂盡走盤
睇唔到可以點輸

度左5分鐘 諗唔到有輸既理由

科隆今晚係咪撚狗

仆街 炸走我個和波

科隆連登大船

頭蛇唔比水，唔識賭了

狼隊2:1低水波膽
係時候上樓

銀行啲存款機冇開到
今晚戒？

狼隊超級航空母艦

想懶獨特買波琴 有無同路

終於見到肥牛青爐

哂尻氣啦 臨尾先追， 仲要輸多粒先追， 垃9 圾

想買狼定猁既手足注意 相信雲加會出水

我係足球界龐士佳

劇情需要 個龍門都入晒戲甩手都光輝唔爭氣多手拉一下比機會球證吹返轉頭

推爆佢第一口: 悉尼老鼠
第二口: 利物浦

丁有康你個畜生

點解唔斬撚死佢

暫時睇中左文尼黃牌

盲跟智蛇了 旺到仆街

波琴正氣

科隆要上德甲 不了

但齊心連似全客

今日d盤幾靚

科龍上盤， 10.5s
深喉 大波， 9.5 b, 有冇異議

識買了

半主要了

科隆又大船

有咩睇法 重有半個鐘諗

呢架船 次次都開得出

連登次次一大船就仆街

科回飛

跟u

似想引客

仆街 唔好搞鳩我辛特啦

強隊回飛

今次我有信心， 唔駛怕

要下盤ok?

回大飛先有參考作用

頭蛇比水黎

今次我信星仔了
齊心

我真係跟

睇埋科隆收皮先訓

跟

我唔信會連輸咁多場囉

同晒路
我一定支持你

科隆上場俾大家贏哂全格 咁正氣點會唔買

科隆100%

上次冇買， 想死了， 高水全格

雲加似唔買呢場 似買狼對猁 skip

科龍角大100%

等早水

科隆全格ok?

兩場德乙主盤

雲加出水未

研究新方法睇角
12-21
第一場悉尼9.5s✔️
第二場科隆10.5b

主盤+半主

有冇人買格雷

2點點買

可以訓身波琴了

科隆原來冇即場角， on99

珀g個場豬淨$100 allin主-1了

佢似買狼對猁

想買科隆 真係好正氣

珀斯大船完 仲咁多人中個頭落科隆度

辛特盤

波琴 2:2

40% 注碼

你估好似澳假咩

上星期基爾 今個星期科隆

點買

買左科隆既RIP
讓得淺+精選即場....

上個禮拜基爾又係1.92對1.92 知咩事啦

科隆上場絕殺全格 我信佢正氣

波琴大x辛特

gun

10.5S

仆街了

科隆打和輸盤
辛特應該有半格
精選德乙太易估了

懶獨特買左波琴
一陣閪左有無人陪我排急症驗腦

科龍搞咩回到咁

辛特

想買大波

想引客

佢之前咗有好多，點止咁小

認真咩

雲加要辛特

99%注碼？

科隆正氣plz all in 左

科隆有直播

科隆入未

之前仲燈咗好多深盤上盤

我陪
買左客勝2串1

是日戰績
老鼠盤+大波
科龍盤
格雷盤+大波

辛特大船到

0-1

0:1

波琴1-0

科隆屌你咩

笑到我

好日唔買科隆 俾人秒糕算點

....

科隆

波琴jump

屌你係咪FAKE

痴撚線link都未撚搵就入波

小球了

1場1:0到尾好嘛

30秒入波咩玩法

馬會x ontv = 大波

笑4

好似買唔到 笑撚死

係咪炸喳 屌

笑l左

哇屌你 科隆針

科隆正氣喇

下盤入3球先輸

1射門
1射正
1進攻
1傳球

仲有1分鐘

屌原來係波琴入

屌 有無咁準 飛到波到

科0:1？

大船 追下隊入球囉

點解客勝仲有2.78。。
傻既都識買反cup 比曬機會

睇到大家反應 真係好正

痴撚線

等我陪你去驗腦
我應該要驗先
買咗兩場客勝2串1

大船

屌你老母科隆追和未

Yes ah ky

走盤當羊

有無人睇到係點入？ 咁快...

真

波琴

科隆咁正氣 一定要支持

d波咩事 一正氣完又針

珀g正氣完又係針

仲有冇水

大波-2
辛特快入

可以買定反cup
有咩理由客勝仲有2.72高到咁
根本就引人追客

波琴即場客勝

屌你個垃圾科隆

屌 今日會唔會全下盤

冇即場角開即場做乜鳩

追和未

block撚左你都仲見到

無入球 21倍 要了

半大黨

會唔會兩關都係對面

科龍走盤當嬴OK???

波琴d閪波都秒入到 假撚到

多仔

買咩波都要俾串 我屌你老母呀

Plz走盤

雞蛋飛FG

屌 掛住打機冇買到

格雷中柱

我買左8成錢.......

請不要怒氣

Gel？

和波未

辛特9.5b

垃圾科隆肯cup未

1c

咩野事呀科隆

科隆快杯3:1

馬會GEL

閪隆會妹到臨完場先追番1:1 撚到上盤仆街

科隆追和未啊

車厘龜水: 辛特 9.5s
好在避德乙，差d買左，希望佢中返次la

Quick

OK

科隆3.5/4s

科隆已死

科隆贏盤要派了

Woo。。。。為何不gun我雲？

我了

重新戒德乙
兩場主隊都食晒屎咁

科隆果d慳番淡氣啦 假波黎架on9 唔會有得贏

今日戰績點？

有冇慢鏡想睇點入

無入球17倍

大船定律

垃圾科隆針

假波邊有慢鏡你睇

基爾上星期交左學費 仲要咩

齊心聯

呢場科隆既朋友唔洗擔心
我地係-2開波
轉個頭就CUP嫁啦

我個主主和主吖
搞唔掂
快手返cup

屌你老母科隆

買一輸一

呢d係中意嘈交 叫人驗腦 事後飛

希望你保持到 如果唔係比人鞭

雲加加持之下辛特三成控球

認真 上盤果d 一係早d訓 一係入no goal或者 1:1

咁等你中先gun

科隆真係好客
讓1 唔夠 讓2
屌佢老母走盤當贏

波琴或者會再入一球

雲加:

來了來了
德乙重心 阿婆盤辛特侯遜

1-1

深喉0c 咩事

最後召集
科隆主勝有2.3
快上逃生船

踢左十分鐘都唔知做過d乜

去屙篤屎球探就彈科隆0:1
心諗唔撚係掛

呢個假kai真係好撚柒煩人人針撚過啦屌你 我針代表我燈 冇撚野?

咁撚高既

14倍0:2

有冇科隆直播link

東網

塞返你篤屎入去

試下痾督尿
會1:1

上盤但戶口得返$4.9

又多一場不敗球隊輸波,利物浦咪

比晒機會你地班下盤
一陣反CUP唔好喊

未踢完既 針左咪下場黎過

買左科隆上盤， 10.5b
深喉大波， 9.5b
睇黎有機會全對家

屌 慘呀星哥

輸一球都係走盤 下盤點輸

科隆我屌你咩

9.5b都無好on j

另一場0:0點睇

除左角球
你呢兩場100%中
不用擔心 我與你常在

買辛特咩心態 見到垃圾讓勁隊就衝?
你地見到侯爾斯卡讓巴塞半一係咪都會買上盤

又係科隆.gif

咪幾好

準備3:1

角大

科隆已經唔正氣了 今晚d多仔 利記都應該會仆街

點解block撚左假kai都仲見到既
其實你咁撚勁一係貼撚哂飛事前事後飛 日撚日係到嘈

支持

科隆唔正氣就到多仔正氣架啦
你睇下前幾日既多仔

未必 馬會啲阿叔睇好狼隊不敗
但今晚啲一球盤望落最穩係科隆 所以我買左波琴 希望唔洗驗腦

10.5b

角大俾狗買

假kai呢條撚樣幾時死

買左幾多下盤
唔洗驚啦 科隆唔會贏到

又係你

科隆開始黎料 準備半場cup佢老母

科隆ng派錢

我真心買上盤

要啦屌

開你老母呀 貼飛未呀柒頭

真心既 建議真係唔好哂精神 諗第場算

係，你啱，撐你，bb

CUP啦CUP
個信號一好返就會3:1

仲出唔出好

斷埋訊號 場波係咪張嘉輝拍架屌

而家先知？

除左科隆盤我冇買
其他3注買左你對家

科隆開始顛狗式禁屌

大船秒穿窿

波琴穩了

10.5 b 派200 中左先開始留名 祝大家聖誕快樂

請問派未

波就梗要黎嗌嫁啦
一齊嗌嗎?

出

1 1

1:1

lm

d正氣波死撚哂咁飛燕都係走盤

買兩場角大都停角 屌你老母

科隆1:1

thx
merry xmas

答我未 我幾時係過街mouse

科隆比多2球我

屌呢球假到

多謝你

Cup

龍門出乜撚野

做乜撚呀個龍門

我要角呀 唔係要入波呀

呢球做乜鳩...

又係得你

繼續上啊科隆 你老母

睇到未????

科隆cup plz

原來係你。。

咁樣入左

龍門派膠

個3號又係ON9既

1:1 撚上盤

半大cashed?

仲贏緊

鐘聲響起反cup的信號

科隆杯佢

快cup

忠實fans

黎啦黎啦 科隆456佢啦

原來係後衛玩鳩龍門

科隆正氣返好嗎

齊心半和

呢球

On9到笑

繼續科隆ng

國父又有買

科隆半場cup 可以嗎？

買反cup班友就爽啦，轉頭反cup等收錢，買盤就仲要on99叫多粒

個龍門利出黎做乜撚
雖然個後衛on9

仲諗住科隆禁屌唔入會刷角，
格雷咁刷得又唔知點解冇角， cls

咁大份禮真係好小見

基達作客盤王

波琴個龍假波發作

9.5b

幫緊波 出係正路喎

半大 cashed

波琴頂住
輸一球走盤都得
入左反cup 2.55

科隆其實踢得好hea
場波好假

最後召集
科隆主勝仲有1.6
下盤最後逃生船

左閘連睇都唔睇就回傳 弱智

成個禮拜場場角細

點解d人咁憎我 我又出水又冇錢收既

德乙慣下半先刷

d射門好撚鳩

Sor law

波琴ng

大波-1
辛特快入

4/4.5小即場

波琴條友好唔比面 科隆咁合作頂比你 你射邊撚度

辛特咩環境

生命作賭注

和主和主

比人禁屌

妹

下盤俠係咪唔會買上盤

今場買左上盤

拿每次信號有問題
科隆都會入波
大家知咩事啦?

諗諗下科隆10.5 我都買大都幾on9

預備好了 黎喇

仆你個街張家輝黎既喂

我先係買上盤

咁都黃?

你真係好正

呢場西波黎 波琴ng

下半刷到差唔多中位數跟住下場再呃你買角大

科隆快入

屌 係咪同一個人黎架

基朗拿

龍門ON9

屌訓醒點解仲未贏
一球

科隆入多球先再比人追等主盤gel撚完再輸返出去

屌

下下個龍出左黎就射

笑死

波琴個龍好牙煙

原先諗住有角即場就買細先， 即場再補返大
結果見到無即場就買左大， on99
有冇即場都影響到自己買大定細， 真係唔撚用腦

個龍門好有娛樂性

b gor: 科隆win，加多左句: 多謝jc

整個2:2先啦

叫佢行開少少

信心不足

邊個出辛候大波引我跟嫁

屌你老母波琴D波好撚好笑

即場科讓半球 睇黎上盤牙煙

兩個互射

2隊失球德甲最少喎

半場cup佢老母先啦 等咩啊

想問有冇走盤俠

科半場cup ok?

OK 無問題

加柏作客咁撚垃圾仲要傷一堆人

咁岩

侯特禁屌

3c

波琴班友睇黎買左好多上盤

連C雅

444444 個有得叫下

入波未呀
大波等開飯

刷咁多角抵科隆入啦

4c 科

-7 好難叫

東網條友又出反水

主場就係

辛特入未呢

-6c

科隆呢d好大機會追和比假希望上盤
買上盤既表示走到盤已滿足

科隆個力架都幾廢

科隆屌爆佢

科刷c

辛特再唔入我報驚

問題係波琴條後防

2:1左先
之後再答你好唔好

科隆上盤針

球證 成盲閪 兩隊d動作多到 吹都唔吹 起曬飛腳

辛特唔識入

咁撚多時間俾你控定個波俾你交遠定交近

你條撚野交出界?

波琴大2.5/3b 即場4/4.5s
辛特

基羅納

唔識入 試下比人入啦

射波黎

00完

屌 科龍踢個波去邊？

基達菲FG
有無同路

半和2串1起機了

好早串起咗科龍-1

出波出到九龍咁高 仲拍手

入波未啊科隆

多仔有暗湧 今晚小心d

入唔切多-1 轉埋盤

55555555

入完一粒無起過腳

屌半主又針 尋日開始未撚贏過 屌你老母

2:1波膽賠率變成大熱了，得3倍幾

屌1:1想死

科隆個力架好funny 拍得住盧卡古

格雷兩角 點叫

黑奴funny好多

有冇人有棋妹tg爐 好想入

訓先
我要訓醒見到有錢收

有預感辛特00完場
諗起博洛vsA米

尻篤咗3場荷乙半大 等收錢

個個出基達飛，雖然盤路係似琴日史04同悉尼個2場，但基達飛=對家私家雞，仲要基達飛作客未贏過基羅納

可唔可以俾我贏返一場

有人出咩

屌 買完基達菲就即刻轉盤
轉完想要基羅納

230主

私家雞

轉乜盤

yy
想直屌-1

科 3:1完好嗎？

講錯
客回

2:1 都好

利：買左上盤 2:1 3:1 3:2 科隆ng

鳩買左西甲半大

9買冇痛苦

點會咁買?

西甲呢d 妹波聯賽

信自己出手吧

除左盤
其他都賺餐m記既姐

認真度又係輸

即刻買左
準備驗腦

科隆求下你開上盤

狼隊...

科窿球下你開角大

科隆求下你super

強隊殺手 搏下利記海鮮波 曼阿都斷晒不敗 係時候到利記

出面個個都咁諗

科隆入多粒先妹啦

格雷乜都細就腰斬啦仆街

主似反底 讓半一 屌打左半場

波琴下盤震緊
邊間醫院少人 去排急症驗腦算

我都係3場 川迪 克馬 阿梅

趁有fg好入

定喇 最多走盤

波琴紅未

科先去排緊啦

冇即場 有實入一注

定啦 就算2-1都係走姐
何況.....都未入到

屌科隆入未

波琴一個反擊就搞掂你啦

有得走盤我都制

科隆要入了

西琴頂住

屌

12

科隆廢撚到

果然科隆係比假希望我 禁屌輸波

屌你科隆個龍

屌on9 又針by on9到

我剩係知 馬會x ontv 9成大波

一角都唔駛刷又入波， on9

下盤日

4:2先輸

屌德乙齊心客勝好無

個龍係正腳邊都救唔到

科隆取消關注
荷乙拜託開大波日

應該2:2完

波琴大2.5/3b✅ 即場4/4.5s
辛特

基羅納[/quote]

屌你老母垃閪圾科隆 好撚on9

我屌你老母臭閪科隆
戇撚柒鳩

話左撚上盤

DLLM 科隆 走盤都好啊

辛特 入球準備

齊心聯定律
格雷下一隊入球

科隆cup

笑死offside goal都要比人屌垃圾

屌你宅母咩 唉 科隆

本身想買科隆即場勝 買唔到因為入波
係咪太好彩

點解 點解要比我停止受注前一刻買到 點解！

科隆上盤
科隆10.5b
科隆3.5/4s

格雷2.5b
格雷9.5b

全開對家抽十個派我

識波

差一秒 天與地

科隆今場唔對版 前幾場 讓深都係屌打
今場踢到55波

另一場主隊禁屌？

好撚假

科隆應該最多都係和

唉屌

主隊一定輸

你咪撚on9啦手

7C

77777

今日西波日， 有邊隊之前幾場都踢得好勁， 睇落似唔會輸果d 買對家就岩

走唔到盤輸柒埋佢啦 垃圾科隆

我成個晏就係度叫大家睇路 科對第6名讓一球球半
對第7名讓得一球 伏伏地
結果攔唔住大家

3.5s頂撚住plz

求furth 入波

古惑隊黎 0:5雷根 3:5發達 佢同漢堡都升硬9成

科隆咪撚和 一係走盤一係輸

辛候一球都無 屌

等佢3.5足水就轟落去

波琴gel

利物浦

做咩唔攔住我，等我買2串1客勝咁on9

屌你老母射乜撚野死黑鬼

走唔到輸左佢啦 垃閪圾

猁同前幾日蝗咁個個睇死佢
狼隊架船隨時大過科隆

格雷上場20c, 今場2c, 屌你老母
2.5b 同9.5b 叫都冇得叫

利贏硬

呢場輸左9成 黑鬼毒瘤

信撚左隊垃圾科隆

話左踢西波 科隆

西隆可否比多4c

下盤輕鬆

針左4k 聽日平注2k玩

西甲細波gel

又唔識刷角又輸波， 垃圾到

科隆隊野廢到

1:3

on 撚9, 又輸多粒， 爆我3.5s 先

1-3 犀利

1-3 屌你老母

1;3

唉 假到 以後唔玩

屌你老母垃圾科隆

屌你老母 科隆

屌等唔到3.5大足水就入

3.5大

原來你手持3.5s

科隆又黎料

波琴點輸?

不過射得靚

波琴大2.5/3b✅ 即場4/4.5s
辛特

基羅納

華域克
阿爾大

星蛇真係多撚謝

屌你老母假撚到咁 擺明收錢踢假波

咁樣傳比對面 救命

4.5大上

逆向思維諗下
今晚最深3個上盤
科隆 多 猁
最穩就呢場

8C

垃撚圾 科隆 踢德乙好啦垃圾波

on_9, 我諗住買上盤就屌返個3.5s, 反cup 唔到都食返注細先啦
屌佢老母俾波琴入3,粒 夠膽死讓人一球

深喉開到3球我戒煙

下次等你出水 真心

波琴讓一球穿盤

屌你老母

再假啲開4:3 囉

波琴2.72

西甲又0角

主其他45倍

係咪癡撚線架⋯⋯
針到死 冇撚哂錢 屌你老味科隆
有冇搞撚錯呀

科隆屌你老母全隊空難

鳩買上盤=on9

9C

今日連燈大船 柏斯 科隆

下盤水泥gel 真係

下盤入3 球我都識講既

科隆唔盡力踢加踢假波 應該全隊空難

仲有狼隊主場屠強隊

買波前已經講左

燕豪芬半細 阿積士半大

德乙又黎兩場下盤

唉 屌 買左狼隊 仆街了

不過我都支持科隆空難斷腳

辛特456

西甲半客加油

23

10.5s 開到，一個100

科隆快上

-2c

和@11

我

2:3

4.5大

4.5大收錢

荒你5:3咩垃圾科隆

冇43 有鬼用咩

5球

東網個比數做乜鳩1:4

個黑鬼又出腳

等陣吹你越位就搞笑

屌你辛特入一球特唔撚得

劇本？
科隆絕地大反cup？

利：買左上盤想問邊到驗腦平啲

10射0中我呀媽都準過你

禁屌唔入

刷角咪比你和 科隆

15分鐘入兩粒會有奇蹟？

一齊驗 搵到路數講聲

馬會b隊2:0

呢啲真係唔屌唔得

5:3就真係假啦 波琴贏真係唔出奇 今場防守幾好

不如43啦

辛特90分鐘絕殺 劇本波驚咩

發夢啦屌 咁都贏到冇天理

科隆上盤放棄啦.....dllm

開波琴最假

艾卡沙正選

科隆快手入多兩球

荷乙5分鐘 1球都無 今荷乙乜事 係咪唔識入 我屌你

做乜換左第個力架入黎都係垃圾黎

比你一球啦

爭D3:3

又話要聖誕前上榜首 你上閪咩

買個和先

刷多2隻角

得返10分鐘反cup先14倍，咁易架咩?

走到盤 改名做一世科隆球迷

波琴不嬲對強隊有翻咁上下 最少有攻力 唔係死守

被絕殺ok?

波琴贏就真係無天理啦

唔好爭啲啦 直接上啦

病到hihi
買條過關飛就訓了

格雷果場做乜下半場咁耐都唔開波

4:3plz

如果科隆開唔到10.5b 就輸哂可以jump

az青年隊1:0

針

科隆反cup派第1個引用五舊

想睇2:4 上盤既反應

補個和3:3 11角齊齊開心

波琴大2.5/3b✅ 即場4/4.5s❌
辛特

基羅納

華域克
阿爾3/3.5大 -3

冇啦

艾卡沙

派啦 快啲派添呀屌

Hi星爺同路

你又一雞

依場比我會買客 一黎太深 二黎多仔7日踢3場 鐵人咩 r11玻璃黎。。。

g持

利 無買

轉左盤

西龍俾多2c

垃圾科隆

波台多富豪

辛特入啦仆街

多仔斷哂氣啦踢咁密。。連勝又斷仲讓咁深

不了

兩分鐘轉盤

科隆最應該斷腳係前面條力架

睇法一樣 最多贏一粒

成隊都要啦

2點買左-1

連荷乙都細波 針哂

其實辛特可以入未？

咁多黃牌

10.5b開到？

哥杜巴垃圾到

依個真

角呢

連2c ok?

反而無人講荷乙 8場得1球

今日下盤屠殺日?
辛特讓半一大你地

利申想訓

成場都未中過龍 入乜

az青年隊1:1

荷乙一隊半大了

3x1 中一場都無用

高水角大開出唔再叫雞啦

屌角大呀，又比假希望

半和8X1

10.5b有冇機

1001

波琴比多球穿盤

957

信念

呢個位右腳射你有冇腦呀黑鬼

波琴點輸

黑鬼無腦是常識

又係條垃圾nigga起腳

盲閪辛特

波琴做咩唔刷左

西甲半和gel

一個力架唔夠仲要兩個
個領隊拖出去斬啦

其實連輸7 場同連中7 場機會率都應該差唔多咁難
點解我次次都係輸果邊， 馬會一場都唔俾我中黎挽留我， 絕對係佢損失

批准

Lm 10角完，神級中位數

我個2串1客勝
又話齊心

科隆禁屌輸波 做二弟啦你

收手好無

德甲買咩

無死錯

屌你老母 科隆成隊斷腳啦 正仆街

星爺抖下

荷乙靜撚到

睇黎荷蘭好凍，得一場有波入，其他仲未有入波

一陣買咩

$1.5 可以買到d 咩， 幫我allin 佢

又豬左角大

荷乙堅係得一場有波入 變了

頭蛇

停下 食番枝煙冷靜下

屌2c都冇

輸到想喊 一蚊都冇了

去深水埗搵馬車比13.5你

以前荷乙正好多

停撚左15分鐘

唉手多買德乙 買多仔利記輸都無咁嬲

0:0 on79

多仔果場讓到1.5咁深…想引客開主嗎

係 d大波尻買is ok

秋蛇3:30買乜？

同澳職日職一樣

Ajax young 1:0